水門雞, 龍門都先後遇襲重傷, 暴徒係咪受免疫國安法及特權受黑警保護?!

定係其實係主使/默許去襲擊人

呢個擺明係暴徒有組織行為
更刻意煽動市民仇恨政府

一般市民隨街都俾人斬到頸血
都唔知出咁高糧俾班黑警做乜

屌

仆佢個臭街 明目張膽到

其實可能係合作執法

香港係罪犯避風塘

繼續鬥黃

因為警甴做囉

仲話維護法治 邊度維護

，

所以D人咪要移民
你估上下街就可以改變呢個社會?
已經痴撚咗線架喇

係癡撚晒線失晒控

一向都係, 警黑勾結.

黃店互斬姐可能，反正兩邊爭做大台